唉依家想番工好難

d示威者 掂一掂個地鐵站就封站
巴士又support唔到咁多人 真係自動被罷工
想做港豬真係難